人權法就過左啦 但仲有樣野未做

人權法終於過左 但仲有樣野未做 就係去多謝d議員既幫手 冇佢地幫手 班官就唔會驚到瀨屎 無論佢地目的係咩 冇佢地幫手施壓 斷軍火 我地情況只會更壞 所以大家不如去多謝下佢地 希望係條法案之下 所有有份搞我地香港 搞我地市民既共產黨 共產黨既狗同班綠曱甴 都會受到制裁 而終有一日我地一定會贏同拎返所有我地失去既野
活著就要有尊嚴的活下去，像這樣像禽獸一樣永遠被關在籠子裏苟延殘喘的活著，我寧可選擇自由的死去
Give me death or give me liberty

推

侵侵未簽名

push

Marco Rubio 官方Youtube 出左片仲唔同我入去多謝佢！！！

五大訴求

Done

done

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

未簽 未生效